[以正視聽]運動開始走下坡

3個半月，連登一直係呢場運動嘅主要資訊平台
但係呢幾日上連登熱門，發現開始多咗大量感情po, iPhone po, 仲有大量膠po (e.g. 鳩硬冇親戚) 極度重要嘅行動、文宣、時事po就推唔郁，上極都上唔到熱門頭幾個

我唔敢肯定話係政府、黑警滲透入連登，嘗試洗走重要po, 令我地對呢場運動冷淡，但不論係咪都好，如果呢個情況繼續落去，就代表緊我地漸漸忘記初衷、逐漸淡忘運動，返返去雨革末期嘅時候

醒下啦好嘛？呢場運動一輸咗，你有部最新嘅iPhone, 有條好靚大波嘅女，又如何？ 輸咗嘅就係民主、自由、人權。值得咩？

可唔可以唔好再推啲唔重要嘅膠po?

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

百日抗爭宣言正式出爐！！！

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

希望有人幫手

你只係識睇熱門?😅

唯有行動先拎得返熱情

收皮喇唔好再講走下坡，六月講到而家
邊有人打仗狂打擊自己友軍心，
跟本走緊上坡，黑警打壓仲有一堆人出黎
和理非愈走愈前
輸乜撚